泰國凌晨出機場問題

心經航空 4:00am 到泰國
多唔多人排出境？
grab taxi 夜晚多唔多車？

你bkk出曼谷市區 普通的士講句 猜me 他
都係500b內 坐過好撚多次

利申，一年去5-8次泰國

4：00am 機, 訂多晚酒店
酒店俾唔俾你 5：00am check in

比 同佢講就得

巴打自己去？

啱啱上網book 咗The Grand Foutwing Convention Hotel , 近機場, 500元包早餐,一落街call grab 去Hotel

市區住Aloft

你request講埋係幾多號凌晨機

同老母,所以book 多晚酒店

Facebook inbox 問咗酒店 佢話ok 先book

泰國有咩玩令你去禁多次

唔洗grab都得 上車叫打標

近 野好岩我食 屋企人買咗屋之前 當渡假

搭單一問 點解布吉搭grab可以咁貴 直迫新加坡價錢

早兩星期淩晨3點幾好多人排入境

我仲book 咗酒店，一落機去機場